其實會唔會有d可歌可泣既肺炎故事例如失去雙親

例如
有個細路細細個 父母就肺炎死左
淨返佢一個孤零零
然後開始行差踏錯
然後大個想溝女 發現條女都係孤兒
然後從良就過住幸福既生活

樓主可以做編劇

我做編劇一定寫煲底相見

支共爆肺炎 極藍雙親信政府唔戴

微博應該大撚把